Virtual Youtubers討論區（98）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

新人留名

聽日應該100個PO

共產黨死全家 lm

爆Po留名

北海道激死左未

LM

未

仲以為會慢返D
明明Cover靜左
又無咩人再釣魚
都唔知點解仲係可以咁快

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran
11.卵巢鳩佔
12.保科有希
13.計錯數

諗起おかゆ既笑聲就好想..

咪燈啦屌, 再燈陣間班支那仔唔出征

唔傾真係唔知Okayu咁多fans

「tama個fd」名單有漏請加
1.勿失良基 (95)-#428
2.DVD-Writer (95)-#436
3.Ca (96)-#603
4.domo (96)-#759
5. 鎖那 (97)-#116
6. 咪講粗口啦 (97)-#214
7. 扯旗仙子 (97)-#393
8. 卵巢鳩佔 (97)-#432

同場加映 無加tama會員名單
1. 花生價格上升 (96)-#901

到我摘番你地名了

有幾多刀手係到既

Rushia 巴都消失左好耐

因為今次事件
多咗人入嚟吹水

米青懷念區

召喚力王Gif

應該係

咩啊 明明香港人都冇人睇V 咪屈

我係ayame

又新po

我都鍾意佢多過ころね

依家曝光率高左梗係多左人識
講緊之前未有鬼佬谷高sub數同曝光率個時
日本本土船長/班長明顯人氣高過fbk/狗

留名

間中都有入黎抽水

同WTM鬥夜訓教大賽 支那挑戰者1號

呢條片會唔會留底

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱(失蹤）
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran
11.卵巢鳩佔
12.保科有希
13.計錯數
14.立花宗茂

因為一直話自己唔睇/屌人話唔睇但睇

利申:你鐘意睇就睇 唔睇就唔好睇 唔好咁多聲氣

PTR會留

上個post都post左個

對上一次見佢
好似已經係米青大戰群雄果時

死圖

其實係

應該怕下張車頭相係佢所以唔入黎

你地宜家用咩網睇動畫 幾百年無追番 發現用開個網死左

唔睇

有咩,我LOAD到嘅

netflix youtube

myself?

myself
星夜動漫
anime1
viu

我LOAD唔到

等睇北海道發功

Anime1唔係執咗咩

依家先post

搞完個youtube premium
又一個post

印度個個搞唔掂, 結果去左Youtube ID
貴過印度 不過都係香港平一半

連唯一既藉口都無埋

巴哈
動漫花園

YouTube
Netflix
viu
myself

去左第2個網

巴哈你用乜嘢VPN 我手上嗰啲俾人封晒

冇追post 上個po 又搞乜?
宜家個風又吹左去北海道?

po頭有

但係呢個之前我入過係殘體字
100%係舊個個黎?

支那200刀手出精羊

粉紅想搞事

加密啦

訓先 唔知醒個陣有無花生食

又係tag污染
留名花生

2020/07/07
本站目前僅使用 作為本站域名，並無於其他域名上提供服務。

唔係
無曬以前果啲番
但更新新番快
不過全部殘體字
所以我都係用MYSELF多

派系表

CN派
白上岳橋
習薇娅
雙面人

會長派
coco
Haachama
鯊魚

love&peace派
羊

Solo 派
HoloStar

邊個雙面人

忍唔到就唔好忍喇
返屋企啦

Sor

麵包狗以前鄉音冇咁重 唔知係咪鄉音+通頂台令人氣爆升

睇漏半日主車群直程唔撚見埋
支那畜做乜想出精wtm

今朝果陣跟wtm有關既得love you all哭哭跟大愛北海道字幕組咋喎

我老婆同我牙妹隻船

都唔係holo 係SoloStar

佢唔出精咪仲柒 吹多兩三次冇人出就收檔架啦
你估佢地真係咁有耐性咩
佢見到唔出咪即係可以確定連登有人睇囉

佢夠薑咪唔好出囉

A字頭

Artia

鬼佬應該唔識分鄉音所以唔關事

波爾卡會企邊邊

話說 巴哈個邊話得佢一個block柒左台灣呢個兩字 有冇人confrim到

唔出聲最好

冇睇半日爆咗3個po
有冇總結師？
Watame又係咩情況

個朵嘅出處係咩

北海道大數據

我覺得係同佢玩嘅遊戲有關
因為鬼佬好鍾意嗰啲舊嘅懷舊遊戲
而麵包狗又成日玩 又要耐久玩通關

連登個個鑽石大師

@糕sir

aram 依家打 有冇人

火雞roboco果d都算會長派掛

仲有傳心派towa 船長

係唔同tag洗版

拿 你地睇下狗呢d又係同fbk一樣 高sub 但直播得幾千人睇
pekora 凌晨3~4點玩悶game mc都 3,4萬人睇
船長 會長呢d 又係閒閒地雜談 都1萬幾人睇
鯊魚先癡線 新一姐 高sub 唱歌6萬幾人睇 打機都3萬幾人睇

吹水po,冇咩特別，比tama推左半個po

女人先打aram

其實我唔係好明D娛樂公司係咩玩法,
停左Coco同haachama直播,
跟住唔比其他liver提呢件事,
要直情當呢兩個人透明,
個觀感都幾嘔心下

其實無咩用, 出精黎都係廢

串柒Yadog既華生咩派

屌！

破防 㩒咗入Korone直播

#HeyGuysXPotato

お お お

但咁樣okayu人氣喺海外都應該唔低 全holo得佢兩個最鍾意玩埋晒啲懷舊game

YUBI YUBI

ok あくあ可以幫你睇下 羊不了

唔夠5個唔想玩ng.....
btw我動物台uzi

@唐可可

狗玩舊game嘅時候都係2,3萬起跳

日文既台灣 好似係

狗同接比你壓到咁低得唔得架

冇記錯狗都好多人睇wo

垃圾mode aram

狗讀SC點比較
平時開咩類型都至少20000同接

可能係 諗起佢新衫個竹筒頭笑撚死

鯊魚英文圈超新星無得比
不過出道Buff完應該會跌少少View

有用，方便比人report

7k喎

訓醒幫你地睇羊啦

狗唔係holo jp 同接頭三咩

個po推得好快那野人係咪話會攻擊watame?

見到孝子list 咁多巴打回家

佢呃人 我打到中日文台灣 fced and 關左個直播ed

正宗衝出黎柒

公主冇玩懷舊game?

讀SC, 少人睇正常

狗有咁低咩 以前見佢開都有12左右人睇

我係被傳送回家架

Artia同中之人有兩個立場

下次你不如攞bug枠去比？

攞日本文化同香港比

ok! thank sir!

播神作最少2萬3 Up

仆街中伏

唔bin你c了

琴日狗收左廿皮港紙

岩先好似讀SC

唔容許外人老屈我既あくあ

本人言論不代表本人立

印象中初期有 後尾變晒彈琴なのら

到底個NG word system去左邊 去左個V把口到？

回家呢個詞語根本唔岩
我從來無離過家

試過一個月播160小時

係
1個鐘收左20萬SC

因為唔肯定佢播神作嗰時係咪得佢一個開 所以個數講得保守啲

Just do it

讀SC都有7K
7K都唔係個個holo做到

中咗邊個set嘅伏

唔係冇工開會揀課1500

個list 就黎要變成
連登Ho山不孝子名單

每次TAMA歌回都覺得時間過得太快

呢個list mark低曬 出到公海我一定打

Netflix
Youtube (香港木綿花)
黃Viu
巴哈(vpn)

我聽聽下TAMA就無啦啦PEKOPEKO啦

Holo JP同接頭三
兔>船>狗

咁鯊魚把聲都係幾大既賣點黎既
之前LIVE唱歌又咁受歡迎
合理

望下同期就知唔係出道BUFF

5ch式吊魚以前成日話個chatroom set左中之人個名做禁字引人去打

船長真係好正
好想回家

其實premium 左有咩分別???

冬雪歌回幾得意

無AD, 有youtube music

我太pure 被騙了

無廣告

有冇人見到haachama stream 左7秒，而家好似即刻private左

G持

其實可以用SC方式去試 比唔到錢=bam左

冇廣告, app background playback
淨係唔駛睇Brian Cha/原神同埋背景ASMR已經抵俾

依家咩事呀

唔回

7秒點睇

傳心師召喚

出街食個飯翻嚟就爆咗兩個po又有咩燒

狗之前睇佢直播同接好勁
依家無睇就唔知啦

暗示可能一星期單野就會完

力王討論區（98）

冇 呢度人多左
吹水居多

發覺有個鬼佬dd無論邊個開台都會課個紅sc

點解會搞唔掂
我用chrome extensions 個個Hola VPN已經得左

曹植7步成詩
Haachama 7秒收台
暗示Yadog相煎何太急

我甘啱碌出去睇有邊個開緊minecraft見到 cap唔切圖

傳心5**

我都想咁易
入完卡唔俾我俾錢

你不如整個list 係邊個未回家仲快d

you win

有人CAP左

係依個

其實twitter個report好廢

心豚暴動

屌你

邊度有得睇

見一個mark一個算

各心豚歸位

支那仔可能又趁機出精

而家先知原來佢尋日3d

驚佢又比垃圾小粉紅追擊

時光機

一泄成日推aqua

都幾合理

Hola 出名有後門

搶住買鳩

surfshark work 今朝先試完黎

表面Love And Peace
暗啞地叫人 堅守底線
個微博簡單屌人唔講野都有錢收 同 講台灣

solo仔

件衫遠睇成碌撚咁

haachama chama

佢單拖直播好勁
聯動就似真毒

建築大師

唔計

出咗去食飯想問有冇咩新 新聞

唔知點解硬係有啲似慎二

國慶3D 仲要paripro

打破禁令直播，yadog會點

Korone唔應CN

係自己人

holo傳統 又係社恐

燒燒燒，唔燒唔係中国人

有 哈茶麻開左直播

ok sor 之前唔知有呢樣野

禁錯啫

未必係佢開
可能試水溫想減刑

唔緊要 我用tap&go
HOLA平時唔用唔會開

好似話係以前啲配信黎

haachamamamamama

有冇人有錄片

好撚肉酸

合法嘅

I am ready

7秒都想睇 真愛粉

aqua 咁可愛

LM 關注Yadog 爆箱進度

睇左2個月haachama未見過呢個標題

7秒夠射啦

臭腳都奶啦
7秒仲唔狗衝咩

yagoo條撚樣又要扣糧

不過7秒op都未播到

可能黑畫面嚟

平時D廢片7秒俾多你

Loading 個畫面黎

Streamed live on Dec 1, 2019

無聲抗議

利申傳心師

AQUA我都無推好耐
我推TAMA
但打機佢真係又努力又勁

要consider埋鯊魚一般開台時間係獨市生意咁

水龍敬都睇唔過眼

好難唔小心撳到privacy 粒制

水龍敬好明顯就睇錯做賓周啦

幫新人推下

應咗其中一個，所以只係半個自己人

成日讀佢個名

日日傳心師都要出動
忙到

之前好多片都轉左私人
呢個時候咪整理下可以放的片拉返出黎

SS得374 人睇

大佬可唔可以話我知冬雪幾時先可以隻狼打爆機?

咁你見到咩啊?

利申鳩

歐日都睇哂
（日本Sleep Is For The Weak）

第一眼都覺得係狗抱住碌鳩

賓周囉

過咗生日先回，夠哂啦

可能係想開6秒多謝600k，但手慢變咗7秒

屌

樂園有新設施玩了

支持

有套美劇叫第七秒
美劇係EN
表示haachama好想入Hololive EN

上網見到正常就35個鐘爆機
佢斷斷續續同唔識玩就計多啲 預50個鐘
每次就玩3分鐘
所以50*60/3=1000日
你預三年之後應該差唔多爆機

sor 唔係有心 見岩岩個個直播得7000人

啱啦
聽日即刻放返兩個出嚟去EN
即刻推yagoo

coco係美國人，即係明撐會長

master

力王與傳心師討論區（98）

力王與米青s討論區（98）

唔包痴線佬
聽日個post 應該就100

^^^^^^^^^^

終於返到屋企

回家了

出精未想訓

Korone碌鳩睇幾多次都咁好笑

突發 伊冬yuna 聽日9點直播

list 邊個無睇重方便d

改埋隻手做春袋應該仲好笑

講緊三次元的屋企 希望ho山孝子冷靜d

tama個yuna

好想睇PEKORA啊啊啊啊啊啊啊啊
好想聽PEKORA嘅AH↓HA↑HA↑HA↑HA↑
好想聽PEKORA嘅PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘

本人不在名單之內

你都入過唔爭在啦

睇囉 你喺個list到

屌你 我釣緊唐可可巴

美沙酮

呢一刻既我已經分唔清個list係批鬥list奬賞list

toma 個 tuna

笑左 直播果陣洋蔥請人面試
ラミィ問船長做緊咩位
あくあ話做左廿年清潔工
跟住五期生笑左笑埋右
而家有人講緊佢地係咪歧視職業
利申睇到人講

個Post 好混亂
我都係隔多陣先再入黎

洗唔洗咁講野呀

擺明係讚賞啦
各位可以回家了

人多就會變獎賞

留名 瞓醒睇下班支那狗出精出成點

表面批鬥list，裡面係免死金牌

明㗎啦明㗎啦

唔睇=青頭

點解有我名

又係時候頒個回家奬

你有睇公主唔好扮

YOUTUBE推咗好多HOLO剪片俾我
一個都無睇

有無可以引導我返屋企?

冤枉啊大人

HOLO剪片可以睇.........

北海道睇唔睇

睇彩虹

食住美沙酮先

利申：食緊

頭7

入去dislike + report

你有乜就同唐可可巴講

Haachama D 片好似多左

唔知點解, 一開始已經對呢條友冇乜好感

紐倫堡大審判

班長擇名未

佢初配信條片出返黎
應該係執緊私人轉公開

成日將自己嘅嘢同Watame捆綁銷售

唔擇了

唐班長

rin可不可以不要再玩hitman
悶能到傻

連v首席法官---唐可可巴

啱啱撳去睇
入邊有個三日前嘅comment

但係WTM係靠條旦散多左台灣仔去睇

唐班長英明！

翻譯就翻譯
搞咁多野又開台又收SC其實咪即係借WATAME搵食

見上個po有曬計劃咁
最後都係咁咋？

都話流浮山刀手黎

yubi yubi

一向repsect佢 唔睇就真係唔睇

浮山刀手一個都冇出現
佢地有兩三個出現好勁架啦

有咗佢自己嗰部份都有相同效果

個chatroom飛咁快你點睇到佢地

唐巴......你睇咗？

唔知之後吞拿會唔會同他麻百合營業呢

？

?

屌
呢個名正

班長特權

冇睇

可能仲有條友個樣生得似我一個幾討厭嘅中學同學, 投射左落佢到

歌勢都要百合營業嗎

神父話你冇喎

北海道中之人?無睇過 求些牙

人地撚伏其他人
你地就信

吞拿唔係歌勢 係弱勢

只要我和他麻百合營業,連登仔就會像垃圾一樣湧過來.jpg

搵佢twitter打左伊冬ツナ

好似之前開live有, 但我冇click入去, 淨係見到條片封面個樣

咩撚野話 收sc

我自首
睇左上面條美沙酮

21歲警告

美沙酮好似唔算

41下話 個樣仲老過呀叔我?

美沙酮係戒毒過程一部份

咩黎

北海道21叔

之前有巴打話佢係
不過應該係流

終於講

原神廣告

痴撚線
做翻譯做到自己v出道收sc
同對面字幕組有咩分別 借羊黎搵錢
開收益都唔ok啦其實

咁快爆咗上個post

やった

終於都第1

原來係雪糕

對岸官方字幕組做義工的
不過有機會收到V送既野
聽講有親筆簽名 或者出面無得賣果D

HaaChama 就黎610K ...

我見過有個係日本仔做中文翻譯
咁佢有無得收

八年抗戰已經去到第七個年頭了

原神唔算問題成個彩虹都有
但佢係推Coco都應該B站又要出精

訓係度都有訂閱加
LIVE都唔駛開了

我覺得SC果下已經可以唔洗理佢
痴撚線

HIMA都睇緊貼貼

屌你老未 有無果張圖 真係笑左出聲

開頭見到原神個廣告都唔開胃

灰色地帶

終於live 到98呢個po
97有冇咩特別野

我爺爺九歲就被鬼子殺害了

原神贊助佢推ccoo

點解突然推post咁快
有冇咩新鮮料

Shark個度好on9

共產黨內部勢力內鬥

明顯Cover 默許要翻譯幫手宣傳
反正自己唔使出錢 就有免費marketing

佢收SC係用自己content
我冇乜所謂反正唔會睇

有需有求
以前見過貼吧有個土豪 想睇果本輕小說無人繼續翻譯
屌佢出1萬蚊係貼吧叫番譯開果班人譯
仆佢個街 1日就譯好

要舉報俾中央

咩小說 我未聽過 幾時既事

得罪講句 SC既野你情我願既

有人覺得值咪支持我就不了

應該5-6年前
唔知有無記錯
好似係東京闇鴉
個土豪最後仲將譯好左既小說post番上貼吧齊齊睇

會長親承兩人沒有興趣

表示兩人的關係不深入才好

不仲說成立

伊東tuna

佢片源去到最後一集 reddit shit post......

打完機番黎又新post

玻璃出征

たま個friend => 伊冬yuna => 伊東yuna => 伊東tuna

tama個tuna

tuna好食

百合

佢地D電腦係咪全部都有贊助
見親都i9

同SC比，部機算得D咩

有冇人可以認證下對車頭燈堅定流

唔係potato嚟㗎咩

一日收十幾皮港紙洗唔洗贊助先買得起電腦

船長/pekora/狗/Aqua只會喺讀sc先會少過10000
佢地讀sc都多人睇過其他人正常live

佢本身唔係肥妹仔再減到依家咁瘦咩

唔用貴機 會俾同行笑

KING / HACHI.cover 【歌ってみた】

係
勸樓上唔好咁多幻想
驚比你睇到個樣J唔落

我唔信

直播唔係用top既 你就要用第二部機拎畫面
但係張擷取卡都好撚貴, 到頭來都係一部過買勁D會抵D

至少直播個樣係ok

無聊係YT睇到tama 歌回 搞到入左坑

多謝你支持我個妹

記得支持埋佢個friend

fpk收皮啦

你唔通係我個仔

條片完全冇提過件事不過原神贊助都唔奢望咁多

熄燈我ok

個個都爭住做我老豆

相認

放咁多時間去coco haachama 算係咁

我係你契仔呀

Cum

一睇就睇好嘢

上面記得係四重加密

欣宜都得？

屌YT個演算法 block左50幾個關於既VTUBER頻道都仲係有

唔鐘意 quit YouTube囉

聽到把聲就沉左其他都無呢種感覺

論machine learning model 要幾多新data 先會大幅度地改變到佢嘅結構

又來了

Holo ge話 冇得避
我unsub哂都係一直彈

喂 brian cover有無買你個plan

欣宜有佢把聲同cup咩

可能佢就係Kevin

睇其他箱洗走holo

有就唔會俾人炎上啦

都仲係冇人講有咩新鮮事

因為無新鮮事

真 叫kelvin

以後都唔笑唐可可你
I know that feel bro

Cup數可能有？
求傳身師解答

其實點解

回家list

Quit YouTube 未

quit完睇比利比利

問youtube

小粉紅出精wtm 依家應該仲行緊過去

season2 開到房嘅話, 希望佢會同天開司玩
等睇限界司保護女神

因為冇乜
成埋人毒癮發作回家

on能9
youtube係咪針對我地彩虹

都話講中之人要四重加密囉

仲睇緊廣告

敢唔敢合作

巨漢八美肉

心豚

Haachama

一定要有其他人在場先敢
得佢兩個玩, 驚限開司好似上次vr market咁, 見到megu全程唔識講野, 成個身硬撚咗
ユキミお姉ちゃん, 環左/右金, 天道もやし要係中間幫幫手

北海道擋晒

心心

佢屋企貢有錢
讀唔讀都是但啦

深夜病發

心大人

歡迎

成班心豚冇人管就黎痴線

Flag

唔怪得班支那人想像力咁豐富

驗眼

大人心

大心人

係咪要隻抽

心豚vs橙巴

認老豆?

去搵會長 用惡魔的低語勸佢出走
然後抱會長大腿組新公司
拍住上一齊食歐美條水

Musica 歌勢
360度動畫又幾得意

連仔你同我真係心有0西

你班仆街

你地真係好仆街

心心最得意

我笑到肚痛

你做0我ok

心豚之亂

人地深夜係食宵夜 食少少就算
你俾碗背脂拉面做乜鳩

我仲以為真係自己睇錯
你哋真係好撚仆街

寡不敵眾
等我幫你

唔記得咗你係絲 仲好

成班心豚渣架
頭七都未到就開始發豬瘟

兄弟 揼佢

haaton is coming

以防你地唔知咩係背脂拉面

真係好重口味

去睇愛上火車先，大家再見

你大鑊喇得罪心豚
快啲走先我幫你頂住

瘋了，瘋了，都已經瘋了

澳洲豬瘟

望落又唔會話特别好食

Haachamachama

睇下劇番黎又多左咁多頁
痴撚線

心豚傻左

戒斷症狀

心豚真係要管

hololive cn 連支那仔都唔睇 重講乜春愛國啊

係你條鯊魚食咗米青唔好以為我唔記得 今日我心豚愛連巴為米青報仇

話說 天使同星街果日後都無再開

搞演唱會

大俠饒命

又有?

今日有event 出左鏡
但連twitter都後補通知
料from台仔ptt

I diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

星街有好多EVENT要準備

星街50萬訂閱果個，仲好似拉埋Towa去

鬼佬依加先知

忙住處理會長條屍呀
你識條鐵

背脂先正
一粒粒肥膏再加勁多蒜頭

Where傳心師

會長派

利申傳心N1

送兩張獅白睡衣

唔係俾天使搾汁飲咗喇咩

天使未出事已經停咗 聽日開返
星街忙開 又有50萬sub live 唔開幾日唔係新聞

屌 我真係食唔落呀

一諗起個油膩既感覺已經想嘔

傳心師 幾時傳心心畀返我

傳心師出現了

當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們心豚過不去
那我就讓你清明節也過不去
正式開戰帖在此
橙巴看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

係

拉晒D心豚
整豚骨拉麵

ars又原神 好在仲有roa玩麥塊

飛釘？

飲晒啲湯正

@橙巴

果個握力唔係講笑

心豚五人眾名單:
1.
2.
3.
4.
5.

心豚們

飲湯就不了
一陣渴撚死

慘 要開戰了

飲住酒等睇開戰

佢個握力差唔多=我體重

心豚伯邑考拉面

佢握力真係一拳一個連登仔

你確定？

應該係葉問一打十

Home Sweet Home

黎啦 隊暈我 兩星期後見

@流浮山支那人

country road take me home

你地整成豚骨拉麵後
我會急凍送比心心
等你地心豚可以成為心心既一部分

聽roa把聲聽到以為haachama講緊野
但我唔係心豚

To the place I belong
West Virginia, mountain mama
Take me home, country roads

你幾時有左你唔係心豚嘅幻覺?

食屎啦你 咬你啊啦

有冇咁撚輕呀 ching紙做?

現在我們都是心豚了

my honour

有冇傳心師話俾我知佢係咪暗串緊COVER玩文字獄？

今日全日冇追過PO
有冇咩花生食

咪係 我155cm高都92kg啦

我哋就係心豚

心心食完會唔會嘔

天生腸胃差 瘦
182cm 53kg

食自己養嘅豚點會嘔

唔係
串緊香港8隻字就分裂国家嘅文字獄

一定唔會
因為佢自己煮啲嘢都食到

師兄我覺得你與其擔心俾猩猩一野KO
你BMI 應該嚴重超標

我20歲果陣都係呢個數附近

聖人不食子肉

果邊情報好慢

仲講咩BMI 我就快連床都落唔到

同個channel出片時間有關
果邊同步知道

人心大

Madam糕 你係咪cat girl

鬼佬少人識中文係咁上下
仲要FC呢

揼佢！！

人大心

連v禮儀，請勿討論user中之人 thx

Ayame係咪痴撚左線
連續2個月唔係Apex就係FallGuy
雖然平時幾鐘意聽佢笑聲，係真係幫我舒緩到壓力，有時我仲會跟埋佢一齊笑

無跟到果D呢家佢地先睇返琴日D片
見到D鬼佬都有D反應

心人大

報告
呢度班心豚已經唔得了
請落命令!

我無病

你依家條仔係邊個

ほむら君

自爆另計

tama歌回推左半個po,上面有D懷疑想出征既圖,不過fake機會多
深夜心豚病發<進行中

唉 唔知過多兩星期心心點樣樣
我準備作定篇文丟兩個紅SC

我冇病啊！！！

感動既係，班心豚終於知Aloe畢業果陣我係咩心情

人來，喂藥

學支那人挖個坑用火攻之後埋左佢囉

はあちゃまっちゃま

今日先DAY5 已經咁慘烈

唔肯食藥睇黎要打針

はあちゃまちゃま

心豚3星期後就開香檳啦你節哀

你睇翻上面個List
好多人回家了

有得返黎都痴晒線，too weak

你信唔信我咬你

(桐生會、心豚除外)

I am John weak

做乜嘢集體痴線

冇屋企翻啊

羊粉表示忍痛轉左會去2434

我無痴線ちゃまっちゃま

First Time?

點頂到19號呀

熟肉唔計

唔滿意unsub囉
我就佢開咩我都睇既

家在何處呢

always has been

16.吐痰王馬克

無

無家可歸

講真如果Aloe冇畢到業我可能回咗家了

唉

一開始以為巴打玩膠

果時好小人撐Aloe
我係其中一個
不過勢單力薄

佢一開波就沉咗落海底

我連佢把聲都未聽過

Same feeling

比你地認清現實囉
溫暖大家庭

大家都係溫暖大家庭成員
除左會長之外

所以應該唔會再睇holo了

唯一真係睇得落嘅係有出過聲嘅 不過3星期內都係唔會睇 3星期後再算

唔睇先係保護佢地既方法

你唔睇仲有大把人睇

奈羅花又不憫

三星期之後咪就係啲大陸仔再燒多次會長囉

d討論內容重重複複又重複

求解釋

因為冇事發生 但又唔回家 成班圍爐痴線發洩

我唔係痴線

呢到d人係到假互屌 on9到冇人有

生肉都唔計

蒙頭入閘

SC都唔計

咁點先計

只要有tama 同 yuna
有2434
有mea

好過互含精神勝利法既
發瘟都係舒緩情緒既方法

唔回家就係咁 有進展果陣就係tama直播果陣

Mea就算啦

ching你前妻係FBK吧

睇白上岳橋先計

Youtube又被bam直播

我唔同冷血既人講野

之前好多單不憫,頭先想開live又比youtube ban左live功能

我覺得佢地賣既營業係我睇的動力之一
而家覺得原來你當返工咁返 已經冇心機睇

慘

睇live中

めあ世一

超級認真 有冇人好似我咁真係coco之後冇再睇過holo
依家就算覺得阿rin玩hitman悶都頂硬上照睇

世一奶共？

飲酒追post睇clip 如此幸福 到底我返工黎做咩

呢個po真係乜撚人都有
心豚
痴線佬癲佬
傳心師
方丈
姜太公
火山孝子
老豆s

利申：痴線佬

好過cover

係比中國人奶

咁講啦
就算冇咗箱推/Tete
我睇Watame 團長 Mori嘅原因仲係度

奶老泥

睇roa中

老壞認同

solostar計唔計
我有睇過shark for coco (剪片)
同solostar live
之後就tama 彩虹 然後就挖個人歌勢

男人的事 能算Hololive嗎

holo官方ch先計
我淨係計live啦 人地剪既精華唔計

Mea當佢哋係ATM
佢哋就當Mea係自動跪完機

唉...我淨係心心同COCO咋 兩個都中招
由我第一日係呢度出現果陣 我已經失左常 無睇holo
見你地講鯊魚撐COCO先走去聽下

呢家我係電腦前面呆緊

真 原來一切都係做戲 返工 (可能係一開始個期待唔同)
依家睇緊白雪巴 同 健屋 (應該真感情 如果咁都假我跳樓算)

安潔個NTR本唔錯

Watson玩osu
好想睇

除左幾條龍既精華 講佢點保護天使同咩不仲說就冇睇

聊天室已停用

mea賺共狗錢 唔算奶共

男人的事

鯊魚單野我respect佢 但我未睇翻
我自己第一個會然比左mori
事發之後live到依家都未睇翻
我都係成日開住個YouTube望下有邊個live緊
但唔禁入去睇

我老豆

另一個世界線

世人皆誤解めあ

巴打做下gym啦同你一樣
我都係瘦撚, 一星期2-3次gym重咗50 lbs

正常人

有 但唔計 鯊魚獻歌俾coco 華生串 yadog 個啲片

有咩我竟然無睇過 依加狗衝先

尋日撚班支那人話會直播都夠好笑了
錢照收 人就係床上面訓

正常人+1

我咁睇la 因爲你唔會知道佢地私地下係點
至於公開出聲（明/暗） 日本人係唔敢做ge
你相信自己相信的事就好

之前reddit有個po話hololive唔應該脫脂，因為賺匪幣可以吸乾共匪啲錢，同埋可以向中国灌輸西方價值觀

如果佢兩個都假 我應該唔會再睇v

大佬 三十年前咩

條友係咪返開庇護工場

就黎又爆po

link？

想睇咪睇囉 依樣唔計嗰樣唔計揾理由自己睇
Cover跪唔係因為你地係孝子 係你地冇影響力
自己接受到咪睇 唔得咪早啲瞓

NEW PO

泛民 又反攻支那, 屌 呢類人真係害人害物

李柱銘D fd

講開又講 有無人有めあ奶共既圖/片

例如話台灣是中國的果類

佢兩個都假 我就無辦法再相信自己嘅感覺

灌你老未咩 講台灣兩個字都永封 班柒頭訓醒字未

諾貝爾演技獎

詩子

鬼唔撚知想睇咪睇
依家就係接受唔到所以唔撚睇
我講緊live姐

有郡道既link未

一search就有都仲伸手

正常人（噚氣）

咪唔睇囉
成班人嘈咗幾日十幾個post都仲要就依樣野嘈完又嘈

ノりり

正戲至少要畫返幾滴m血先符合返人設

有咩嘈啊 得你嘈咋wor
大家係到討論正正常常
我問下大家風向咋wor
你自己做孝子唔順超人地唔撚睇啊？
邊撚到有嘈 睇過？

灣灣鳥人（殘體）